之前有巴打估中柳俊江會同太太離婚

點知真係估中左

推

係香港呢個誘惑處處既地方估港女離老公婚一直都有5成以上勝率, 估中無必要吹奏

最慘係仔女

有仔女先搞d 咁既野

所以不分化不割席

40歲老雞食25歲
緊係啦 後生性能力好啲 夠硬

臭閪

老婆幾撚正

識食喎佢。食個細佢14年既

原來今朝蘋果出左新聞

藍絲新聞依家先出

跟手同一時間大量人出post

想點